有冇人仲用緊iphone6?

部嘢用咗三年幾 雖然都諗住黎緊嗰個月換咗佢

但呢個幾月上網差咗好多，wifi同用data都收得好差

係包括平時收得正常嘅地方都收得差左好多

有冇人有呢個問題？